今日講下少少點樣影響中立派

我自己本身就唔介意聽下唔同意見嘅 有時我都特登聽下d反對我地嘅人講乜 深藍嗰d唔駛講喇 智力有問題嘅人無得救 今日係想講下為數最多嘅中立派

身邊好彩無乜藍嘅長輩 反而大部分都係嗰d中立 所以聽過好多佢地嘅言論所以都大約知佢地點諗 不外乎兩個觀點：

首先佢地係知道政府，警察係衰嘅 但由於佢地上左年記嘅關係（35-50）明顯係脫節得緊要 覺得好似英治咁和平抗爭就得 呢個亦係中立講得最多嘅觀點 “我都唔明做乜要暴力 好地地和平遊行咪算囉 總有班人搞事嘅 搞亂香港”

佢地係知警察打人，政府無能 但過份理想主義令佢地抱住無論人地點衰 自己都唔可以衰埋一份嘅心態 亦代表佢地係無落過場 先講得出呢d說話 最好改變佢地嘅辦法就係帶佢地落一次場喇 唔得嘅話就咁啱邊日光復就唔小心同左屋企人去嗰頭行街 比佢地親身感受下 就一定改變到

其次仲要加埋口講嗰part先得 比片睇呢d就一定要喇 另外最重要就係點由我地把口講出嚟 我發覺好多人用錯角度就係要講到對方認同你 呢樣係無可能架 永遠人只會撐自己心入面套睇法 我地要做嘅係令佢地理解點解我地要用暴力 要記住係理解而非認同 理解左依然係可以反對 但感覺上係無咁強硬地說服緊人

就好似你見到人地打仔打得過份左 你會唔認同 但你知佢係想教好個仔先打佢 所以就算你唔認同要打咁大力你都唔會太反感 呢個就係理解與否嘅重要性 千其唔好自己講到嬲先 咁樣係對件事無幫助

第二個觀點就係失敗主義 就係乜都講共產黨
同樣地佢地係知政府衰 但永遠做乜都係講嗰句 “唉…出嚟咁又點 共產黨咁大無得玩架 林鄭傀儡嚟咋 最後話事咪又係共產黨 你估佢地會比你贏咩”等等 總知就係太現實咁覺得雞蛋無得同高牆鬥 唔好搞咁多最實際

呢班人難搞d因為係理性主導 唯一可以做嘅就係動之以情 其實我地又點會唔知贏嘅機會好細 但我地依然會去搏 因為個香港係我地 唔想個香港無左就無論點都要搏 就算最後雞蛋真係爛哂 我都要整污糟幅牆 寧為玉碎 不作瓦全

最後一句 光複香港 時代革命

其實兩班人都有一個共通點 就係對件事認識不足 所以比片，圖佢地睇真係好重要 但口講嗰part亦唔少得

你地知唔知尋日好多淺藍甚至深藍屯元天居民好驚返屋企?

推

想你試下講服我
第2 點
你都知贏既機會好細，仲去博
我唔會阻止你，但一定唔會跟你

但你咁樣係拎埋我D賭注去賭

你要賭你既事 但唔好拎我D賭注

你下次見邊度又有黑社會打人你下次水佢地去就搞掂

無可奈何中立派好難變勇武 佢地有唔阻止嘅諗法已經係成功 我無望過佢地會跟

真係要咁樣佢地先會明點解我地要用暴力 係真係迫不得已

試駁

你諗真啲，果d唔係你既賭注呢
喂2047你都已經兩腳一伸啦
2046前你仲要有資本可以移民

但係班後生仔又冇得走又冇得發圍
到2047仲要受喎

簡單d講 要令理想主義嗰班知道現實係點 相反要令現實主義嗰班對香港存有返一絲嘅希望 講得好似好廢咁

第一 想證清 我係後生果堆，注碼應該都係我
第二 我立場係 有得簡當然希望民主
從你既回應，我唔明白點解你覺得抗爭就可以有永遠民主既香港
香港係屬於中國，呢個係國際既事實。2047 中國喺有權收返香港。
你而家可以嘈，係因為中國慢慢想控制香港，咁樣係違反一國兩制。

憑咩覺得 可以改變香港係屬於中國既事實？
港獨？

咁你有冇中學讀過中史或世史？
有邊個朝代或者勢力可以永遠長存？
中國要破壞一國兩制，因為係佢說了是就是
中國將來“有權”回收香港，都係因為佢說了是就是
仲有你d所謂注碼，中國話係非法資金同樣都係一舖清袋

仲有民主唔係等返黎，係爭取返黎既
唔行動甚至阻礙人爭取民主，其實已經係揀左唔要民主

都有讀過下，但唔係主修
印像中一個朝代或勢力就黎收皮果陣，都係會出現民不聊生，政權腐敗，被列強侵蝕

唔覺得而家既中國符合上述條件，會收到佢皮，反而成為美國勁敵。

至於你話中國要破壞一國兩制，因為係佢說了是就是，仲有你d所謂注碼，中國話係非法資金同樣都係一舖清袋。

呢點我好認同，受制於中國係事實，因為香港係屬於中國，呢點係無得否認。
另外，我覺得可以分2047前同2047 後
先講2047前，我地而家係唔係守護唔到自己注碼先？ 可能你對suspend逃犯條例唔滿意，但都算成功阻止佐條例。但而家既後續行動有咩意思，我真係唔明。如果你明，想你解釋比我聽。以我想知，5 大訴求，既效用都係只適用於2047前，但就有機會令到注碼全部輸晒，出解放軍，收返一國兩制。

至於2047 後，可以做既就係希望中國唔好一舖清袋or比我keep返D賭注，都係果句因為香港係屬於中國

用簡單例子不如
你係一間超大型公司做，係一間分店不斷被一個分店老細剝削，可以點？？ 如果佢違法剝削既，咁佢有法律責任。但如果佢剝削得黎唔違法，你會點做？
叫晒成間分店員工去抗爭，叫分店老細唔好剝削？？
無話岩定錯，但咁得閒，不如轉工(移民啦)